45宗確診，打工仔肯罷工未

係咪想死？

我諗冇野可以阻到香港人返工

係咪想從此跳唔到超過1cm

要供樓 不了

罷你老母 罷咗邊個幫我打工？

大三罷

香港人邊肯罷工

畀你快過我

香港人不配有民主

洗唔洗咁驚

留番個身體抗爭仲好

依個時候你罷工 驚唔驚比藉口人炒鳩埋你先

一日有100人感冒 有70人尿道炎 係咪又要罷工

黎先生中左武肺未

破清一早罷緊工(被動果種)

唔番工點生活。罷撚咩